請各巴打教路(SSD/m2)問題

如果想將而家ssd既win10 轉去m2
應該點做？ 係咪就咁COPY過去都OK 定要軟件幫手
有無 平靚正既SSD/M2 好介紹?
如果舊SSD WIN10 過新SSD 又應該點做
而家個SSD U400 240GB 想換一個較大 更快

重裝

果然要咁做呀
有無好介紹 SSD

860pro.m.2 970pro

超級車大炮

幾錢筆直？

其實我想買兩個SSD/ 1SSD 1M.2
前者一個FOR PC 新舊SSD& PS4 新SSD
後者PC 用M2+舊SDD/ PS4 新SSD
錢就預1500-2000樓下
當然愈平靚正愈好啦
聽講SSD早排降價

Best SSDs of 2018 Tom's Hardware

M2 Nvme ----ADATA SX8200

SATA ---Crucial MX500

搬OS用EaseUS, 我試過無問題

唔該巴打
研究下先

唔係好明
前後要買幾多隻ssd for pc同ps4?

System drive重裝算啦，舊ssd仲要係SATA,搬去nvme ssd重裝好過

2SSD
OR
1M2 1SSD